<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>My New Hugo Site!!! LOL</title>
    <link>http://localhost:1313/</link>
    <description>Recent content on My New Hugo Site!!! LOL</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 19 Jun 2024 13:38:45 +0200</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Zarzadzanie Zawartoscia</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/zarzadzanie-zawartoscia/</link>
      <pubDate>Wed, 19 Jun 2024 13:38:45 +0200</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/zarzadzanie-zawartoscia/</guid>
      <description>Front matter Użyj front matter, aby dodać metadane do swojej treści.&#xA;Przegląd Front matter znajdujący się na początku każdego pliku z treścią to metadane, które:&#xA;Opisują zawartość: Zawierają informacje takie jak tytuł, data publikacji, autor itp. Uzupełniają zawartość: Mogą zawierać dodatkowe informacje, takie jak kategorie, tagi, streszczenia. Ustalają relacje z innymi treściami: Pozwalają na powiązanie z innymi wpisami, tworzenie hierarchii stron itp. Kontrolują strukturę publikacji twojej strony: Mogą wpływać na to, czy treść jest szkicem, kiedy ma zostać opublikowana, czy jest ukryta.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Podstawy Skladni Markdown</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/podstawy-skladni-markdown/</link>
      <pubDate>Wed, 19 Jun 2024 12:58:55 +0200</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/podstawy-skladni-markdown/</guid>
      <description>Podstawy składni Markdown This is **bold** text, and this is *emphasized* text. This is bold text, and this is emphasized text.&#xA;Visit the [Hugo](https://gohugo.io) website! Visit the Hugo website!</description>
    </item>
    <item>
      <title>Podstawowe polecenia CLI</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/podstawowe-polecenia-cli/</link>
      <pubDate>Wed, 19 Jun 2024 12:54:25 +0200</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/podstawowe-polecenia-cli/</guid>
      <description>Linia poleceń W tej części omówimy najczęściej używane polecenia w Hugo. Są one kluczowe do efektywnej pracy z tym frameworkiem.&#xA;Sprawdzenie pomocy i dostępnych poleceń Jeśli potrzebujesz więcej informacji na temat dostępnych poleceń, użyj:&#xA;hugo help To polecenie wyświetli listę wszystkich dostępnych poleceń oraz krótki opis każdego z nich.&#xA;Tworzenie nowego projektu hugo new site nazwa-projektu To polecenie stworzy nowy katalog z podstawową strukturą plików Hugo.&#xA;Uruchamianie serwera deweloperskiego Podczas tworzenia treści możesz chcieć na bieżąco podglądać, jak wygląda twoja strona.</description>
    </item>
    <item>
      <title>My First Post</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/my-first-post/</link>
      <pubDate>Wed, 19 Jun 2024 12:17:47 +0200</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/my-first-post/</guid>
      <description></description>
    </item>
  </channel>
</rss>
